{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052551",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443443?place[place_type]=GID&place[gid]=2443443&place[latitude]=34.784950387&place[longitude]=128.0503927418&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 파도소리 펜션"
    },
    "text": "こんにちは。南海のモンドル海辺波のソリペンションです。 当ペンションはチェックインは14:00で、チェックアウトは11:00で運営しています。 未成年者の予約及びご利用は保護者同伴なしでは宿泊できません。現場訪問の際には払い戻しができません。退室措置が取られます。 リアルタイム予約の特性上、予約状況は100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 しかし、決済された予約には優先権があります。 また、客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 幼児と子供はこれに含まれません。 利用日当日に予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって変わることがあります。 個別バーベキューサービス、IPTV/WiFi、オーシャンビューカップルルーム、客室禁煙、駐車可能、ファミリー海水浴場近く、体験ペンションなど様々な施設とサービスが楽しめます。 また、ペンション内でワイファイや有線放送が利用でき、海水浴場、干潟体験、マートなどの様々な施設が周辺に位置しています。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までご利用いただけます。 当ペンションは様々な種類の客室を提供しており、それぞれお月様、お星様、お日様、波、VIPなどの名前を持っています。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒でないと宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者の予約及びご利用には保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約状況はリアルタイムに反映されますか？",
            "answer": "予約状況はリアルタイムに反映されないことがあります。二重予約が発生することもありますが、決済された予約には優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。ただし、幼児と子供は除外されます。"
        },
        {
            "question": "利用日当日に予約をキャンセルした場合は払い戻しできますか？",
            "answer": "利用日当日に予約をキャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスが楽しめますか？",
            "answer": "個別バーベキューサービス、IPTV/WiFi、オーシャンビューカップルルーム、客室禁煙、駐車可能、ファミリー海水浴場近く、体験ペンションなど様々な施設とサービスが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではワイファイや有線放送が利用できます。周辺には海水浴場、干潟体験、マートなどの施設もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "何種類の客室がありますか？",
            "answer": "当ペンションではお月様、お星様、お日様、波、VIPなどの名前を持つ様々な種類の客室を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 529
    }
}